等左咁多年，黨鐵終於有特急車

唔駛去日本都enjoy坐特急嘅快
星期五個日又可以enjoy埼京線/東西線嘅迫

【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

仲可以enjoy 721/831屍殺列車

唔好意思想重推！麻煩入一入黎睇下你既角色定位

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外